試下唔好屌鳩葵芳既手足

試下講

唔完美，可接受，但需要改善

推呀

核爆都唔割

藍絲見到狗咁殘暴都冇割過,我地其實應該學習下

be humble